老實講，有飯食，有野玩，有愛做

邊個得閒反社會反政府

冇愛做

仲要有屋住

扑野都無地方

冇愛做呀就係

冇屋想做愛都難

係殘廁做又驚比人捉